{
    "question": "Terangkan fungsi internet dalam melakukan penelitian!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dalam penelitian, internet dapat berfungsi untuk:</p><p>1. Mencari dan/atau mengumpulkan data penelitian</p><p>2. Mencari referensi berupa artikel jurnal atau buku teks </p><p>3. Berkomunikasi dengan peneliti lain</p><p>4. Mempublikasikan hasil penelitian</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-warna-warna-standar-dalam-panel-warna-dan-ukur-115",
            "question": "Berikut ini adalah warna warna standar dalam panel warna dan ukuran disebut A.Font effect B.Font style C.Text style D.Text effect    Bantu jawab yang bener Thx\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>font effect </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "cara-install-whatsapp-mods-aman-458",
            "question": "Cara install WhatsApp Mods aman...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>download di \u00a0https://whatsaero.com\n</p><p>soalnya gw di situ</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-rumus-formula-rumus-formula-rumus-formula-672",
            "question": "Fungsi Rumus Formula ( - ), Rumus Formula ( / ),    Rumus Formula ( ^), Rumus Formula ( *), Rumus\r\nFormula (+)...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Formula (+) = untuk melakukan operas penjumlahan pd data</p><p>2. formula (-) = Untuk melakukan operasi pengurangan pd data</p><p>3. formula (/) = untuk melakukan operasi pembagian pada data </p><p>4. formula(*) =untuk melakukannoperasi pengalian pd data</p><p>5. Formula(^)= untuk melakukan operasi perpangkatan pd data </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pompa-digolongkan-sesuai-dengan-prinsip-operasi-dasarnya-yaitu-407",
            "question": "Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>y</p><p>Pada bagian ini akan dijelaskan tentang jenis-jenis pompa, karena pompa hadir dengan berbagai jenis serta fungsinya masing-masing. Pompa digolongkan sesuai dengan prinsip operasi dasarnya yaitu pompa perpindahan positif dan pompa dinamik.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ekstension-dari-tool-textbox-pada-ms-visual-basic-60-adalah-218",
            "question": "Ekstension dari tool textbox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.    a.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 32. \r\n\r\nEkstension dari tool label pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 33. \r\n\r\nEkstension dari tool combobox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 34. \r\n\r\nEkstension dari tool dtpicker pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 35. \r\n\r\nEkstension dari tool listbox pada MS. Visual Basic 6.0, adalah\u2026.\r\na.\r\n.text\r\nb.\r\n.value\r\nc.\r\n.option\r\nd.\r\n.caption\r\ne.\r\n.additem\r\n\r\n\r\n 36. \r\n\r\nDibawah ini yang termasuk coding perpindahan antar form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 37. \r\n\r\nDibawah ini yang termasuk coding menutup sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 38. \r\n\r\nBagian yang berfungsi untuk mengubah segala sesuatu pada sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 39. \r\n\r\nBagian yang berfungsi tempat berkumpulnya segala form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\r\n\r\n\r\n 40. \r\n\r\nBagian yang berfungsi untuk mendesain sebuah form, adalah\u2026.\r\na.\r\nme.hide\r\nb.\r\nproperties\r\nc.\r\nform editor\r\nd.\r\nproject explorer\r\ne.\r\nnamaform.show\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>38.jawabanya c. form editor</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-urutan-data-pada-langkah-pertama-adalah-5-8-2-143",
            "question": "Jika urutan data pada langkah pertama adalah : 5\u00a0\u00a0 8\u00a0\u00a0 2\u00a0\u00a0 10\u00a0\u00a0 3 maka urutan data secara ascending pada langkah berikutnya dengan metode Insertion sort adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 3 5 8 10</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ascending adalah pengurutan dari angka yang terkecil ke yang terbesar</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-dari-tombol-keyboard-a-delete-b-back-space-238",
            "question": "Jelaskan kegunaan dari tombol keyboard :\r\n\r\na. delete \r\n\r\nb. back space \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.Back space</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>delete : menghapus</p><p>back space : digunakan untk menghapus tulisan yg ada disebelah kiri kursor </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap klu salah\u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perangkat-komputer-dapat-melakukan-suatu-pekerjaan-sesuai-dengan-665",
            "question": "Perangkat komputer dapat melakukan suatu pekerjaan sesuai dengan apa yang kita perintahkan. jelaskan perintah ap yang dimaksud     Tolong dibantu ya besok dikumpul:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>progam</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "14-vidio-shooting-sangat-dibutuhkan-banyak-orang-untuk-mengabadi-470",
            "question": "14. Vidio shooting sangat dibutuhkan banyak    orang untuk mengabadikan momen-momen\r\npenting seperti pernikahan, film atau\r\ndokumenter sekolah, dan lain sebagainya.\r\nUsaha ini merupakan contoh peluang usaha\r\ndalam bidang.\r\na. Perangkat keras\r\nb. Perangkat lunak\r\nc. Perfilman\r\nd. Multimedia\r\ne. Vido center\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[d]multimedi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tu aja simpel</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>D</strong><strong>.</strong><strong>Multipedia</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga berguna</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-langkah-langkah-untuk-menggandakan-isi-worksheet-progra-571",
            "question": "Bagaimana langkah-langkah untuk menggandakan isi worksheet program pengolah angka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Buka file Ms Excel yang ingin digandakan</p><p>2. Klik kanan pada sheet yang ingin digandakan (contohnya sheet1), kemudian pilih move or copy.\n</p><p>3. Tidak berapa lama akan muncul konfirmasi tentang dimana kita akan menempatkan file hasil dari yang kita gandakan. Silakan pilih salah satu yang diinginkan.</p><p>4. Jika ingin penyimpanan tidak di samping sheet yang ada dan ingin menyimpannya dengan file dokumen yang baru silakan klik panah ke bawah dan pilih newbook.</p><p>5. Klik pada tulisan create a copy dan yang terakhir adalah klik Ok.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}